李惠利某滅時無罩露出

成日帶L著個水吧口罩，講嘢又要除底..最型係你啦！
見住你啲唾液係咁飛，真係濕晒！🦠

邊間李惠利呀
Ive ?

I大世紀第一

真無罩露出

定係佢想助攻攪全校停課，到時online exam益咗你哋啦

HKDI無exam 全部睇assignment 比GPA

你上堂又唔出聲

佢係hkdi老師唔係李惠利

無可能
青衣有人中左都照返
雖然係夜校